一皮2D繪圖剪片notebook求推介

如果Macpro有touchbar同係同無分別係咩？

就係有得用同無得用個分別
根本多舊魚
繪圖買塊靚板仲實際

冇會好啲，我覺得，

邊度搵條touchbar出黎?

乜15吋有得冇touch bar架咩

開貼位巴打唔係以為13吋搞得掂下嘛

15吋1.5皮以上

買部2015 15"翻新機, 13K
最雞既都有i7 4核, 勁過今日既13吋
唔好同我講3千蚊你拎唔出

kong u promo 19k max out mbp 真心正

竟然
我仲以為新u有改進